網路攻防戰：小米手機就算在無痕狀態，也會追蹤用戶習慣及瀏覽資料(含影片說明)

摘要：
安全研究人員Gabi Cirlig及Andrew Tierney的調查指出，小米追蹤了手機用戶的各種行為，並把相關數據傳送到各地的伺服器上，甚至是用戶在無痕模式中的瀏覽行為也被追蹤。

影片說明：

其它小米手機所使用的韌體，包括Xiaomi MI 10、Xiaomi Redmi K20與Xiaomi Mi MIX 3等，發現它們都有同樣的行為，揣測這是小米的一致政策。

Google Play上的Mi Browser Pro與Mint Browser，這兩款源自小米的瀏覽器總計達到逾1,500萬次的下載，發現它們同樣也蒐集及傳輸了使用者的瀏覽資訊。

影片說明：

小米官方聲明：

安全研究人員反駁小米說法：

原始資料：

引用來源：

推

裸跑未？

大陸機，唔奇

9成係無睇內容啲whataboutism
問題小米app 仲要send Search Keyword 同URL上佢Server，仲要係unique to user ，已經起越咗Google Facebook

用得屎米預左架啦, 唔係點解平俾你
係班戇鳩先話性價比高

有邊部支那機無收集資料功能先好出新聞啦

大陸機預左啦

會唔會開個無痕模式就可以繞過黨「依法治國」？
梗係唔會